懇請泛民承諾6月9日唔再出賣抗爭者

泛民自己都心知肚明，過往抗爭失敗，佢哋係有好大責任

阻礙抗爭、篤灰、幫黑警之類真係見慣不怪

6月9日好大機會會有衝突，但我相信好多抗爭者同我一樣，好怕俾泛民從後抽刀，所以猶豫緊走唔走到更前，或者堅持武力抗爭，甚至參唔參與遊行

所以，我希望有一個泛民政黨嘅人，可以走出黎同大家講，今次泛民絕對唔會出賣抗爭者，各有各做，同心合力，打倒極權

只要泛民承諾，我諗兩派嘅心結會解開少少，本土牌或者獨派亦會更願意出嚟

「各有各做」與「同心合力」係意思相反

懇請抗爭者到時搞大佢，咪又得把死人口勇武，屌撚完又係縮

同埋班傻仔今天我，你地抗爭，又明知佢地唔會幫手重會出賣你地，做乜要69一齊搞？62做左先呀嘛！咪比班左膠抽水騎劫抗爭呀！

同時要提防政府搵黑幫扮暴徒，同黑警一唱一和
雨革唔係未試過

同埋唔好鳩衝，關蛇level

你想泛民良心發現?
示威者到時自己提防啦，有糾察隊就當係警察既奸細咁辦

同時如果有人話某示威搞事/激進或者任何理由拉人走，記得唔好比佢地走
糾察隊係冇權拉人，同埋到時人多擠迫，小心唔好撞傷踢傷比人帶走既示威者

泛民黃絲有份攪到香港咁

你上佢地唔抽刀

自己小心D好過啦

總之要小心泛民啦

FOOL ME ONCE, SHAME ON YOU

FOOL ME TWICE, SHAME ON ME

雖然示威果陣好多人會得閒冇野做拎手機出黎拍片，但係拍到其他示威者個樣就唔好放上網
我自己都好驚比人影到然後比警察秋後算帳，同埋現場咁多人，手機跌左落地好難搵得返

真係壯觀，結論就係留喺屋企打飛機最好

屌你老母有人唔做走去做三毛狗，你要泛民班撚樣唔好出賣你，你咪去民陣度同班仆街傾囉，喺度扮提醒人實則想叫人唔鳩好出去出去衝嘅咪私下聚一班人食放題，屌那星係都要搞分化

想再睇返魚蛋精彩對抗gif

你等比人咬

你叫飯民答應唔出賣,放棄支持單程證係唔可能

班人一早決定做硬

泛民班人唔督你地班人出黎點強調自已係理性和平非暴力既優良市民

你不如懇請共產黨好過啦
起碼共產黨真係話到事，唔似泛民要聽order做野

樓主準備好律師費同保釋金未？

即刻有含撚狗衝入嚟護主

樓主五毛，大敵當前又想分化

留名等睇樓主比人屈做五毛

已出現

泛民最後一定會收割光環 如果你真心反條例就當益佢地算啦

陳浩恒篤完灰都上位做飯民新星

就明何俊仁班老鬼根本認同篤灰

香港政治最好笑係群眾要求反對派領袖唔好出賣自己

岩 谷D學生哥去坐監為之真義士

阻礙抗爭、篤灰、幫黑警之類 呢D 唔要得

泛民就係共產黨養係香港既白手套

勁多飯民打手話今次唔好破壞佢地個plan

我都覺得好可悲

泛民又贏，又多個光環

點解唔email 比d 議員

懇請泛民畀個理由我出黎

泛民若總辭 六九我必出

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

各自修行

再武勇都唔會改變到啲執政者
反而大把人睇住個遊行
一有咩事就攻擊遊行既人 迫中立派歸邊
今次重點真係人數 引起國際關注

到時一大堆左膠出嚟指揮群眾

有危就有機，拉左可以去外國申請政治庇護

驚咪唔好去囉

不嬲都要小心架啦
講到唔督灰差佬就唔會捉你咁
多鳩餘

push

做港豬最好

淨係係度推有q用咩
去埋佢地fb講/寫封公開信再email la

其實仲邊有人衝
最勇嗰批一係坐緊一係流亡
其他人邊會聽你泛民吹雞
留返泛民班老野自己衝飽佢

發覺泛民對住政府就好似隻豬咁溫和
對住激進份子就好似隻野獸咁兇狠

佢地既plan唱完歌 再比d掌聲自己 跟住今日係民主好尻黑暗一日 跟住完

難聽都要講
實有人賣
講就兇狠 做就碌撚

唔洗出賣都會內哄

連登仔：屈你做五毛先！

旺角果次都開咗啦，除非射人，唔係唔會有咩事

人多一定會有意見不合
然後內哄

政府再出黎講句
遊行人數不是重點

飯民唔割席都偷笑啦

民主黨發聲明回應旺角發生的暴亂，認為事件不能讓兩派容忍、並譴責任何暴力和縱火行為；對於有記者採訪期間遇襲受傷，深表憤怒，譴責襲擊前線警員的暴力行為，對受傷人士致以慰問。

公民黨回應旺角騷亂，指事件是由民生事件而起，因處理欠佳，發酵為騷亂，原是可以避免。公民黨又譴責暴力行為，指示威者縱火、掟磚、襲擊警員和記者，多人受傷，財物損毀。記者正常採訪受阻、受襲，工作器材被惡性損壞，嚴重破壞新聞自由，公民黨絕對不能接受。

警察同糾察隊成為唯二既武裝份子

Ok

呢種見解唔係主流，大家小心人身安全

推

難啲囉

割蓆味好濃

為咗選票近排係落力咗

小麗老母已割

人地號召話明只係遊行
次次都係樓主你呢班人係要 混入騎劫 遊行隊伍 又要衝 又要殺

又煽動咩自決 令到整個運動無人指揮 變成一盤散沙 被共匪逐個擊破
更不停挑撥離間各非建制派 攪到天下大亂 神憎鬼厭

你要衝要殺 點解你自己唔號召 响其他地方 响其他日子攪?
係要 混入人地遊行隊伍 跟住又話人地出賣你!?

還是你根本就係共匪打手

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

泛民做乜=群眾要做乜？
泛民=民主？
我諗成個香港都知再靠和理非抗爭係撼動唔到政權
同時有一班想抗爭嘅人；會係可行同佢哋認為情況合理時用非和理非手段去爭取，而69係好大機會會出現呢件事
我冇叫泛民參與，只係要佢唔好出賣抗爭者
用武力抗爭唔一定係鬼，大家目標一致
泛民只係做遊行召集人，佢根本冇權去阻止群眾做啲乜嘢
和理非同勇武兩派合作先係最佳成果，泛民自稱反對派卻反對人反對？
你自己睇返你段字都笑啦
你唔用腦我無辦法

篤灰割蓆最撚得

拎左個泛民主派朵就可以代表你咖喇
你要民主就要經佢地

勇武?
你有冇槍 有冇炮? 有冇坦克 轟炸機? 有冇化武 核武?

武力抗爭? 你估而家仲係係冷兵器時代?
就算俾你地殺晒香港班狗官 港共狗又點?

蛇頭响北京呀 一味衝衝衝 衝完跟住點先得格?
咪又係乜都做唔到 俾人拉晒收場 同送死冇分別.

今時今日 真心武力抗爭就唔會明刀明槍咁冇腦.

勇武=槍炮？用下腦啦on9仔
警察對你用武力，你用返相應嘅武力去還擊係好合理
你下下將啲嘢推到極端有乜用？
用你嘅論調，解放軍係香港呀，佢一出兵你乜都做唔到，咁不如唔好抗爭啦
你個邏輯錯曬呀大佬，冷靜啲，用腦諗完先好出嚟講嘢啦

分化群眾嘅唔係勇武派，而係你呢啲泛民覺得自己嘅抗爭手法係唯一真理嘅想法，所有抗爭都要跟住你哋嘅教條去做，唔願意接受其他睇法同立場，唯我獨尊，離地嘅同時專制到仆街

佢地唔認爲自己出賣人架

我邊句寫住 勇武=槍炮 呀?
邊個邏輯錯曬呀大佬

而家冇人叫你唔出
而家人地講緊和平示威遊行俾全世界睇 俾壓力匪政府呀

你唔跟規矩 係要動武咪自己號召另一個示威遊行囉
係要混入去 跟住又話人地出賣你想點?

邊個寫有冇槍有冇炮？自己將勇武同槍炮拉上完關係又唔認，無恥到呢

依家遊行一定係泛民話事？依家講明係香港人反送中，唔係泛民反送中wo，香港人出得嚟就由返香港人主導

動武唔係必然亦唔係好似你講到係一個目的，只係手段，搞個集會一開始就話嚟勇武打鳩人，你都唔用腦

蠢都算啦，講完唔認數呢下好嘢呀

"有冇槍有冇炮" 等於 "勇武=槍炮"?
識唔識中文呀?

我講槍炮係講緊雙方武力差距呀 扮傻呀?

又响道挑撥離間
又煽動咩香港人主導 即係令到整個運動無人指揮 變成一盤散沙 等被共匪輕易逐個擊破啦

你覺得係泛民話事?咁你又混入去?
不如各自鍾意幾時幾日出 就幾時出去遊行好冇?

打鳩人?用拳頭?義和團呀?人地好驚呀?on9

依家就係呢個留言兜返係話你將槍炮同勇武拉上關係呀！你唔係知自己有問題洗乜係到兜？

依家挑撥離間係泛民呀，小麗老母同朱西迪叫人篤灰呀

呢個係香港人遊行唔係泛民遊行呀，泛民去拎不反對通知書咋

泛民係咁有政治能量就唔會組成呢個香港人集會啦

呢個係香港人嘅集會，群眾運動唔一定要人指揮，法國黃背心同烏克蘭革命個大台又係邊？冇大台就唔知自己抗爭目標？如果你冇獨立思考不如唔好出來啦

好明顯你D中文好有問題或你根本唔係香港人

我地冇指揮 但共匪有
打仗都唔一定要人指揮 除非你想令場仗輸

其實你混入去煽動人動武都係想少D人出去啫

俾泛民教條主義綁死，接受唔到人哋有其他抗爭方式就屈人唔係香港人
泛民打手低質到呢
泛民呢種大台式指輝失敗咗咁多年，你仲好意思話有指揮先贏？
好心啦，2019年，仲接受唔到勇武抗爭，格硬屈勇武會令運動失敗

眾志聽日都衝
我就唔知佢地會篤眾志灰

眾志變激進，豬乸會上樹

佢地咁耐以黎有認過自己出賣抗爭者架咩
如果冇又點會今次唔做
佢地可能一直唔覺自己有錯

你將篇文貼去泛民個人fb先有用

只要泛民搵到錢，入滿錢箱同區選造勢，自身完全安全交場後，就唔會搞抗爭者。。。